「本土雷動18+」本土派係咪想輸初選？係咪又想9月含淚投販民？

港島 梁晃維 彭卓棋
九西 劉澤鋒 馮達浚
九東 李嘉達
新西 黃子悦 張可森 伍健偉
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

紅字為唔夠票入閘本土派

立場全票制

投當區現有排名第1/2位 +投當區全部本土侯選人
如果連呢個民調都輸 本土又比人笑架啦

我地本土派要做到個個入到閘 真正本土18+

撐本土派

入黎同我投爆佢

唔想投泛民

咁就推哂堆本土上去
盡量拎最多議席

P牌推唔起

推

Push到比多d人睇到

立場全票制根本就係保送泛民

本土選民去左邊，超區，新西，新東

狗眼看人妻條垃圾拉一次我推一次

先唔提佢個page可以無限刷票

Push
Push

參加初選 你覺得會夠泛民支持者多人投?

我做法係 拖低初選個投票率 令佢冇認受性

再逼使戴妖放棄35+既幻想

愈多人投初選 只係幫泛民枱橋

人地玩三不投

條熱狗重扮晒嘢

"狗眼看人妻" 又名 "失敗的拉手"

點解咁多人投環保撚同埋大中華膠

泛粉機器開動左
本土要加油

佢只係一個乜都唔使做，做乜都輸嘅失敗派

劉繹鋒

本土唔投 非泛民唔投 勇武唔投

黃子悦夠票 請投張可森
咁樣會抄晒 其實有冇初選配票策略
大量本土票去晒黃之鋒度

其實呢d橋太舊啦

李嘉達真係難搞，作為本土黎講論壇表現真係一般般，Gphone呢種兩邊通殺嘅又太突出，好大機會搶曬佢票

本土+泛民，先係唯一出路，而家先黎一堆人跟白頭佬一樣，杯葛初選

錦鯉
睇民調佢真係夠數

認清本土票源
眾志有泛民票源

表現一般 但都係本土啦 唔通送個位比泛民?

我呢個都未出口提 你而家提睇嚟馮達浚你都幾怕劉澤基搶你票

咁我都知眾志食到泛民票，但佢同劉澤鋒都係衰左係論壇表現唔好先谷唔起票，真係要本土票源有共識幫佢地集票先夠

如果本土fans淨係滿足送一個入去嘅話 咁冇意思

九東搞到第三場論壇，新西、港島得一場，唔係好幫到本土派吸票
有咩想問想屌，就入去啦

咁如果只講九東，計到盡都係得李嘉達一個算到啫，無得唔係淨送一個
九西就真係要落力，依家得張崑陽穩陣，起碼aim拎兩席本土，三席就perfect

其實係咪只要自稱本土，係論壇上面聲大大就要投佢入閘？唔洗理佢背景，能力？真係唔驚cctai2.0架喎

例如劉澤鋒，馮達浚，彭卓祺，鄒家成之流，係論壇上面除左屌鳩泛民之外就一啲論述都無，講句野都唔掂剩係開肢體抗爭既空頭之票，香港人要屌鳩泛民都唔洗靠選你入議會黎屌啦希望大家投票之前諗清楚，唔好見自稱本土就仆埋去投，咁樣只係重滔鄭松泰覆徹，一定要認清邊啲人係有堅定抗爭意志，兼有能力帶領議會戰線同國際戰線

做乜撚 笑吓有冇話叫人唔投 起曬鋼咁

其實話佢地幾個無論述嘅 係咪冇睇過佢地啲單張連反光衣超人馮達浚都有份ok嘅論述

仲想叫本土派縮到幾時？
當日冇天琦出黎囉到新東幾萬票
邊有之後既梁游當選？

本土派唔出黎晒馬
個個你眼望我眼
咪就真係讓晒個主導權俾泛民
你咪繼續網上扮清高

P牌推唔郁

果班初選既人
除左家成
重有邊個可以稱得上係本土派
唔通楊雪盈之流都係本土派呀?
果班泛民 搵隊B隊叫自已做本土派JA 傻仔
呢個初選 個站又係佢地 點票又係佢地 選民又係佢地既人
你點撚樣嬴呀
係咪為左一兩席要奶泛民呀
成個局就係 搵班冇知名度既本土派出黎 扮受埋本土玩
實際就係泛民霸哂所有位 再同你講我地有受你玩架

本土條撚咩 一到就選個個都叫自已做本土派

再補充 邊個敢叫獨立我就認同佢係本土派喇
睇下泛民班假本土B隊 夠唔夠敢講獨

push

九東要人，踢走黃之鋒

劉生真係冇，只係重覆又重覆講2016年講過嘅嘢，其他我冇睇冇意見

本土無票只係傳說
2016叫「香港獨立」係鬼都有兩席
我唔係今日「獨立」叫到通街都係 會一區無兩席本土

推呀屌
本土派初選都出唔到線
講咩本土派係主流

支持要配票
不過講真 彭卓棋同劉澤鋒好忟水

Be fair 講本土論述
彭卓棋 梁晃維 張可森 劉澤鋒 叫做比較多

咁你都至少應該睇下其他啦

最憎鳩屌撚, 我唔會投
新東劉熲匡做實事無鳩屌
鄒家成就日日話比人迫害

所以劉熲匡出線係必然

鄒家成論壇表現未必太好，但作為墨落無悔發起人之一就已經值得支持

劉熲匡肯冒被捕風險攪咁多場遊行已經抵讚
又唔覺得鳩屌非建制派, 值得一投

咁你咪唔好投

我投

記住一齊推靚立場個數字

其實投左入去除左要攬炒議會之外，仲要識運用議員身份擴大戰線入到去咩春都投反對票是但搵個手足都識啦依點我唔見得鄒家成有足夠既成熟

係既
另一方面更重要都係推高投票率，武肺本地又爆，土共又多個藉口打壓初選

本土力量集結

彭卓棋投唔落
唔關立場問題

點解

push 上面5毛收工啦, 番屋企食飯

變咗狙擊楊雪盈

由臭魚罐頭行到呢一步
真係好勁

立場配票法
九龍東：李嘉達 之鋒 機師
九龍西：劉澤鋒 馮達浚 張崑陽 社民連

好多本土派通病
家成 馮達浚 劉澤鋒都係咁

王百羽

其實我仲未諗好

推呀
推曬啲本土派入議會呀
推埋架超區坦克車入到立法會呀

本土派要人

梁晃維、李嘉達︰全世界連埋Plan B 唔好簽支持國安法確認書
本土派、抗爭派冇可能妥協，為入閘而支持國安法
請支持佢地

梁晃維

李嘉達

Push

推 新東竟然長毛排到位

up

你點定義本土
同素人有咩分別

鄒家成真心不了.....

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

已叫人狂撐本土18+，但真係叫唔落人投彭卓棋，仲記得2015年港大學生會選舉佢同馮敬恩本土莊對撼之外，彭個莊仲要有個中国阴道共青团莊員

投維維

初選就算保大黨

投乜撚姐

九西點會劉澤鋒
無睇初選論壇？
打手